[當年今日] 一年前仲上緊垃圾登 今日就已經新世界

所以話呢
呢個世界其實一進步可以好快
以前我地過住方丈高壓統治
仲用緊垃圾ser
官方個app 又垃圾
用連仔app 又俾人禁住

睇返今日
新server 新手機app
連登仔自由多左
手機又方便左

我開呢個post 唔係讚連尼住
唔係推連登上神台

我只係想講
當年一少步 一年後一大步

只要香港每個後生仲對世界有希望
世界係有機會改變
無人會知一年後會發生咩事

正如當年你拎住nokia N73
以為係神機
以為得到天下

今日睇番真係得啖笑
天下已經面目全非

N73 已經係垃圾機
下個月既iPhone X 同V30
先係 呢個世界既頂峰

所以結論係咪4個字 日新月異? 無啦?
垃圾po

?
重睇啦傻閪

今日呢到咪又係垃圾

連狗咪一樣 ban人唔講理由 比會然資料人😒😒